[開盤]WWW3

美國 1.2
中國 1.5
北韓 5.8
無開戰 7.3

買定離手

打唔成

買10萬

我跟

打唔成

留名等睇電腦分析

加返啲普大帝啊之類落去豐富下先，話哂都係ww

仲有標題第三個w係乜鳩

大多你三百萬，拎我瑞士銀行本票出黎

The worldwide war
3個w

你兩個準備輸身家

10萬只不過係碎料

我同你side bet 200萬打唔成

跟

無開戰 1萬蚊好了 救救樓主銀包

無開戰都7.3

太高水？

金正恩

李雪主 金與正 李春姬

金永南 黃炳誓

姜哲 玄松月 李勇浩 朴奉珠

崔龍海

霍金
奧巴馬 布殊 習近平 錦濤
安培。 希拉里。 梁振英
巴沙爾。達賴喇嘛
當勞侵

打多左就認，兜乜

箭頭攻力十足

搵霍金想點打？

無時限，就算唔打都可以永世唔賠，騙局

霍金力場 用唸力

雖然等左好耐
但WW真係冇可能
侵侵再癲
最起碼都一定同雜總有共識先敢郁手
至於北極熊應該係wfc
除左呢2國，仲有咩國家有可能入到局仲搞到ww3出黎